黑警唔公佈太子站傷者狀況 我怕有人會當死左人 搵黑警尋仇填命

mon ppst狗諗諗佢 你已經得罪左全香港
利申唔割

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

推